{"translation-revision-date":"2020-04-01 12:31:31+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_VE"},"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles de gu\u00eda"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Radial Gradient":["Degradado radial"],"Linear Gradient":["Degradado lineal"],"Remove Control Point":["Eliminar el punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa las teclas de flecha izquierda o derecha o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Pulsa el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s con el c\u00f3digo de color %2$s."],"Preset size":["Tama\u00f1o por defecto"],"Extra Large":["Muy grande"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas, espacios o la tecla Intro."],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas o con la tecla Intro."],"Vertical pos.":["Posici\u00f3n vertical"],"Horizontal pos.":["Posici\u00f3n horizontal"],"Reset":["Restablecer"],"Order by":["Ordenar por"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"Category":["Categor\u00eda"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Eliminar el elemento"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Add item":["A\u00f1adir un elemento"],"A \u2192 Z":["A \u27f6 Z"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ve al primer (inicio) o \u00faltimo (fin) d\u00eda de una semana."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor del tono en grados, de 0 a 359."],"Color value in RGB":["Valor del color en RGB"],"Color value in HSL":["Valor del color en HSL"],"Color value in hexadecimal":["Valor del color en hexadecimal"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (completamente opaco)."],"Custom color picker":["Selector de color personalizado"],"Select the date in focus.":["Seleccionar la fecha con foco."],"No results.":["No hay resultados."],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3n con teclado"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mueve la flecha izquierda o derecha para cambiar el tono."],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo de tono\/saturaci\u00f3n\/brillo activo"],"Minutes":["Minutos"],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"Home and End":["Inicio y fin"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Haz clic en las flechas izquierda y derecha para seleccionar otros meses en el pasado o en el futuro."],"Left and Right Arrows":["Flechas izquierda y derecha"],"Up and Down Arrows":["Flechas arriba y abajo"],"Choose a shade":["Elige una sombra"],"Color: %s":["Color: %s"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Change color format":["Cambia el formato de color"],"Calendar Help":["Ayuda del calendario"],"Page Up and Page Down":["Avanzar p\u00e1gina y retroceder p\u00e1gina"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utiliza las teclas de flechas para cambiar el color base. Mu\u00e9vete arriba para aclarar el color, abajo para oscurecerlo, a la izquierda para disminuir la saturaci\u00f3n y a la derecha para aumentar la saturaci\u00f3n."],"Home\/End":["Inicio\/fin"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mover un mes hacia atr\u00e1s (Re p\u00e1g) o hacia delante (Av p\u00e1g)."],"PgUp\/PgDn":["Av p\u00e1g\/Re p\u00e1g"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mover una semana hacia atr\u00e1s (arriba) o hacia delante (abajo)."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mover un d\u00eda hacia atr\u00e1s (izquierda) o hacia delante (derecha)."],"Click the desired day to select it.":["Haz clic en el d\u00eda deseado para seleccionarlo."],"Click to Select":["Haz clic para seleccionar"],"Hex color mode active":["Modo de color hexadecimal activo"],"Date":["Fecha"],"Month":["Mes"],"Day":["D\u00eda"],"Time":["Hora"],"Hours":["Horas"],"Close dialog":["Cerrar el di\u00e1logo"],"Previous":["Anterior"],"Custom color":["Color personalizado"],"Year":["A\u00f1o"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Large":["Grande"],"Drop files to upload":["Arrastra los archivos para subirlos"],"Clear":["Borrar"],"Custom":["Personalizado"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Type":["Tipo"],"Next":["Siguiente"],"September":["septiembre"],"October":["octubre"],"November":["noviembre"],"May":["mayo"],"March":["marzo"],"June":["junio"],"July":["julio"],"February":["febrero"],"January":["enero"],"December":["diciembre"],"August":["agosto"],"April":["abril"],"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"All":["Todo"],"Default":["Por defecto"],"Medium":["Medio"],"Close":["Cerrar"],"None":["Ninguna"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}